{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68779&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대관령스카이라인펜션"
    },
    "text": "大関嶺羊牧場はスパ客室を保有しており、映画とドラマのロケ地である龍平リゾートとアルペンシアリゾートが近くに位置しております。 大関嶺三養牧場まで車で6分かかり、入室は5時以降で退室は22時以降です。 平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションとしてご利用いただくと、スキー場、ウォーターパーク、有名観光地で割引特典を提供しております。 利用時間は8:00から0:00までで、提供するメニューはコーヒー、トースト、牛乳、飲み物に変更されることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準で20,000ウォンであり、人数追加の場合5,000ウォンの現地決済があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室に出入りできず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大関嶺羊牧場はどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "スパ客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊牧場の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "龍平リゾートとアルペンシアリゾートが近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "大関嶺三養牧場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊牧場の入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションとして利用すると何か特典がありますか？",
            "answer": "割引特典を提供しており、スキー場、ウォーターパーク、有名観光地で利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "8:00から0:00までです。"
        },
        {
            "question": "提供するメニューは何ですか？",
            "answer": "コーヒー、トースト、牛乳、飲み物です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "2名基準で20,000ウォンです。人数追加の場合は5,000ウォンの現地決済があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は利用できますか？",
            "answer": "入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入れることができますか？",
            "answer": "客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンにも変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 458
    }
}